想幫春袋敷mask 等佢滑啲

等男朋友錫得開心啲

又學到野

等你錫

嘩好不安

咁都比你諗到
鄧你男朋友開心

趁我男朋友唔係到 錫一啖先

想唔想試下

春袋d紋用黎散熱架

雞子咁滑

想磨平佢

唔好咬

試咩

你5知？

做左廿幾年我都係依加先知

冇女